p牌補鍾 師傅唔肯四圍去

喺鴨脷洲考完1a 1 take pass 咗。報咗李x駕駛學校補三堂諗住挑戰下難路，我同佢講話目標係去南區/上山頂，點知第一堂佢淨係同我喺跑馬地兜圈，話第二堂先同我出去，點知第二堂只係去寶馬山。我問佢第三堂去邊，佢話最多係香港仔，話我手車唔得。
想問轉唔轉師傅好？（x健有無得轉？）

自問揸車ok，試過借朋友車由新界揸出市區幾次

洗撚哂錢補咩，借多幾次車好過啦

買架平d 撞下就識嫁啦

咪話左你手車屎囉，你想5點

鴨脷洲個師傅好撚廢，日日督電話，從來冇掂過個腳制/軚，亦冇教過任何野，所以先想補

一定要港島？過下隧道，行下大埔道d公路囉

唔係笑你
不過你覺得自己咁勁，做咩唔直接揸車出街。

1take pass p牌第二日就問fd借車由荃灣揸到觀塘

平平地出架車自己操仲好啦

我pass咗cfu都叫我一定要補
最後無撚理佢自己揸
揸得多就識，洗撚佢咩

香港仔咪南區
收左你錢佢邊會理你

買架錢七 撞花都wfc 渣多幾次就得
我P牌嗰陣直情出去搵租車比P嘅租 無hi花比人屈按金真係好彩

自問手車ok你仲補嚟托咩

去日本秋名山深造

屌佢都係咁講

但我想去赤柱/淺水灣嗰啲

報個時未知，點知自己借人車揸咗幾次又覺得ok

傻鳩先補鐘
你有牌
搵個有牌既朋友係你隔離睇住咪得

Cfu既價值係係你無牌果陣可以令你合法駕駛
合格左佢就無呢個value啦
仲洗撚搵cfu

on9
補次鐘入到缸油
唔話你傻閪已經比面你

一開始無講到明 佢唔會理你架啦
就算你講到明 佢收左你錢 佢唔比你去 你吹得佢漲咩
無車CAM 無合約 你報狗 佢話已經去左赤柱, 你咬佢食?

我覺得補鐘應該係去D 地獄停車場 跑返幾轉大山 過下紅隧 先叫補鐘

最少都要來回紅隧啦

啱呀，條仆街邊度都唔肯去

自問揸車ok即係唔洗補鐘

其實點解要特登補鐘去呢D地方
搵老豆一齊揸一次仲好啦

師傅姓咩？

點解補左兩堂仲想繼續補

咁可能你手車真係唔得

單鐘咪最多4 50km
使撚一缸

唔洗補, 我果陣P牌用2皮買左架Jazz渣左一年.
間唔中自己渣上大山, 渣渣下自然就熟

如果唔熟路就做定功課睇下Google map街景就得

怕咗你

補鐘係咁

紅隧有乜難度呀...一左一右慢慢頂入去咋wo

咪一樣係想有個有多D經驗既人 坐你旁邊 去D未去過 考試唔會考既地方
比D建議
唔係老豆就朋友 唔係朋友就補鐘師傅架啦

原來真係會有on9仔補鐘

借車話借就借咩
租架車都唔平
想揸下車姐

那有車？

冇車/冇打算買車做咩學車

有咩關係？冇車就唔學得

咁咪等到有車先練返

啲fd玩到累叫你接手揸，你出到馬路雞手鴨腳都幾肉酸

On9個個學院師傅都咁sell人架啦
咪又係大把人即日拎完p就新界九龍穿插
咁都比人呃到
仲要去跑馬地兜圈

如果純粹想揸吓車 玩下咁又點計

借朋友
去個無車既地方練住先

鴨駕出嚟預左俾人歧視㗎啦

成日都有啲on9仔話自己手車得又要唔信自己無人島畢業果手車

駕院唔係有咩金牌路路通
俾錢同師傅出去遊車河

無朋友有

咁唔好練住

唔係話要練. 係純粹想揸車 覺得好玩

租車公司

你咪係國安法
我心諗你咁撚活躍做咩突然消失左
同時間又彈左個好撚似你既人出嚟
原來真係你

新牌仔你需要學唔係遊車河
而係十秒內泊入S位 唔好阻住地球轉

行規就係叫d 新仔補，班cfu咪長做長有囉

咁你講明想操赤柱ar ma

你手車唔得 係咪成日行唔直啊

我都補過，港島好似姓譚既，最遠好似去到數碼港果D...
係補都補九龍塘羅師父啦，有得上下高速公路，同埋個感覺好D
但似乎X健D補鐘師傅冇師傅牌，所以比其他收得平

講學費夠你入一缸行晒成個香港啊

高速邊洗補 去塞下車兜下迴旋處仲實際

攞左P牌之後第一次揸車
黑雨由北角番大西北都係咁啦

買架錢七渣入盧吉道，出唔返嚟就棄車走人

咁有人話我9up引戰
咪順勢改埋個名

即係你pass左又俾錢補鐘？但你又自問手車掂？補黎做咩？

我諗個師父都覺得樓豬on9
pass左仲上堂

考電單車排期好耐

如果你自覺ok點解仲要補鐘

玩得車錫到架車燶，點會俾你掂

我cfu同我講，補完保險平D，叫我補10粒鐘
平完都唔夠十粒鐘啦屌

學院補鐘果架係師傅車黎
有咩事師傅隨時可以break
撞咗有保險唔駛自己賠
不過超速衝燈扣分要自己食番

我沙駕pass咗之後報咗三節路路通
一次過連上三節，路線有得同師傅傾
最後行咗屋企同公司來回(有公路有隧道)，去埋錶位L位泊車

咁都睇下你有冇撞到好嘅師父嘅，
我沙駕個師父教得好， 又一take pass， 咪買兩節同佢走咗轉大山( 佢冇逼我買， 我自願嘅)

外國都係自己練自己學啦，邊似香港咁一定要搵專業師傅教
你叫人揸架車去少人既地方
自己係果到練熟先囉

留返係屋企啦你
屌你話師傅乜都無教過你, 原來你咁撚叻自己學哂所有野然後一Take過, 使撚補鐘咩

幾錢路路通
同師傅遊車河

邊間肯租俾p牌？

好幾間都有 按金貴少少
我嗰陣係carousell搵

係咪鳩揀？

我試過好多間 大部份都鳩揀
最on9係有次明明交車無講明 份約又無寫 但還車叫我去洗轉車先

自信學神

報得駕院都唔係為咗慳錢架啦
一定係比出面貴
跟開果個師傅，覺得佢教得好咪繼續跟佢補鐘囉
學牌同P牌要學既野都唔同
最重要係學到野

泊街 粗揸？

去立信日租仲抵玩，P牌都比租

補鐘都搵李健

補鐘貴吖嘛

泊咪錶 日日渣
渣左一年萬5放返出去甩P換車

粗粗地行舊山頂道先啦

講真, 最多俾人BU 唶. 唔好繁忙時間渣咪得
洗撚佢

月尾會試下KW租車
有冇人試過呢間

慢慢揸，揸揸吓就熟，你唔開快，唔夾硬cut線，每個路口、行人過路位都收收油，馬路唔係你想象咁危險。
同埋唔好怕唔好意思揸得慢阻到人，人地快自然會過你。
你掛住過P牌，雖然有時比人洽，但對方點都會忌一忌你，唔會同你跟咁貼，你既壓力又細啲。

買保險同佢講補左十粒鐘

唔洗又點，合約無線喎

我N年前黃竹坑駕院上路路通，第一堂就換用部棍Corolla 去深淺赤石喇

係咪同教你個個師傅一齊出去
幾錢到

當年我學大組做路路通啲師傅膊頭有柴㗎

錢就無參考價值喇，成15年前。我學車時駕院仲喺黃竹坑，考田灣、香港仔、南朗山㗎

有個九龍塘羅師父好撚串，以前上過佢3-4堂，次次都俾佢串

揸得遠係冇用
有d人以為入轉機場夠曬遠就練車
揸呢d大直公路冇意思
係練就入紅隧/上山頂/去尖沙嘴銅鑼灣旺角練下cut線睇路牌

同問 諗住租呢間

李健正仆街

我book左月尾租 好似無咩人租過 驚伏

真
公路唔行快線 識踩油門同brake就得 根本唔洗補
揸下市區塞下車仲實際

有師傅磅住梗係點都有安全感啲
有乜嘢事佢都可以幫手踩brake wo ..........
就係有佢睇住先可以訓練自己正常駕駛 爽快比油去
啲人鍾意左cut 右cut 唔打燈到而家都仲未適應